［解夢］有冇人經常發夢自殺

呢排發夢，經常夢見自己同另一半嘈交，然後由一座大廈到跳落黎，死左之後變成靈魂，飛返上座大廈到，睇下另一半有冇為我難過，然後見到佢發現好多我為佢準備既野，之後佢就落淚，個夢都去到呢度就完結。
呢個夢已經係第4次了，每次都一樣結果

我會用跳樓個下離心力整醒自己

我改變唔到個夢，平時果啲我會知自己發緊夢，然後控制到

辣殺

試過唯一一次 同樓主一樣又係跳樓死咗之後變靈魂周圍行 之後突然醒咗起身睇下幾點 呀媽係呢刻突然入嚟問我做咩唔瞓 起身之後問佢做乜無啦啦入嚟佢話突然紮醒覺得不安喎
都10年前事 但而家都覺得好神奇

建議你睇下醫生，可能有夢遊症